下次組巨頭果陣幾得輸次final先

好似LBJ輸兩輸，
而家就成個英雄咁；
相反Durant就唔識做啦，一黎就攞埋fmvp
仲有就係本身勁嘅隊唔好補強啦
無人會理得你本身隊野大部份班底係靠選秀出黎，應該要凑多件其他隊主力過主先夠派頭

Matt Barnes熊仔主力

輸左final 都唔可以在唔爆cap 既情況下補強？屌你老母

上年騎夠champ 左，佢仲補強唔見你屌？屌你老母

david west 馬廁主力
zaza, mcgee 牛仔主力
2姑 76主力